Nord VPN係咪比中國黑客Hack緊?

今晚係咁斷線... twitter做任都斷斷下

搭沉船啦

Hacker 搞 VPN 做乜
佢地自己都要用

咁就要睇下係邊個 hacker 啦

lm

咁快沉船

有人做任

無咗double VPN？

點樣較double

我得返呢兩個

Protocol: OpenVPN - UDP

TCP係咩

好似唔係個個國家有其他，例如onion, delicated ip 嗰啲，你試下轉日本睇下有冇？

UDP 快啲
TCP 穩定啲
好似係

啱啱跟咗樓上個巴打係protocol到set
而家有返
不過之前一直無set都用到double vpn
係頭先突然斷咗，跟住就要protocol到搞
但好似都係斷斷地唔多穩定咁

轉 TCP

唔該哂

cyberghost (太垃圾已 del), mullvad, nordvpn, surfshark, tunnelbear 用家到此一遊

Speedtest: NordVPN VS Surfshark
Last updated: 2020/5/25 22:54

NordVPN
Location: Hong Kong
Protocol: NordLynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN + TunnelBear (雙重連接)
Location: Hong Kong > Japan
Protocol: NordLynx
Platform: Windows 10 1909

NordVPN
Location: Japan
Protocol: NordLynx
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Japan
Protocol: iKEv2
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: Taiwan to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: Singapore to Hong Kong (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

NordVPN
Location: United Kingdom to France (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

Surfshark
Location: United Kingdom to Germany (Double VPN)
Protocol: OpenVPN - UDP
Platform: iOS 13.5

見到surfshark唔少人推
不過新公司又驚唔穩陣
(雖然Nord好易係Google搵到一堆Ac)

啱呀唔好過嚟
呢邊夠人啦

用 mullvad

新鮮出爐
好想要吧